灣仔一向我大曬我玩曬

紅興掌官一帶波樓與大當我睇曬

哦